聖誕節應該送咩比女仔？

Budget $5000

包保滿意

面罩

肉棒

有咩brand介紹又5000以內先

佢住法國用唔著

送假牙？

我有支King size

米青 子

射精入佢閪

5000大把嘢可以買 頸鏈手鏈呢啲實啱

shf

震蛋

佢中意嘅公仔嘅聖誕版

送埋自己枝棒棒

將全部愛液注入佢至滿瀉

女人未到八十都唔好比飽飯佢食

咩年紀？
咩職業？
咩性格？
平時咩打扮 日系定歐美？

23
學生
可愛
歐美復古

我大約搵 英國牌子 有個蝴蝶結幾可愛

但是我訂左呢個。。。你點睇

一d都唔可愛
買名牌 好驟忌成個袋都係logo 有少少老土
如果真係要名牌 一係買Loewe 而家佢d款都幾岩後生女
不過你都買左